以空間換取時間

我地已經有民意(200萬人)，有資金(612/星火)，有國際支持，我地最缺乏係乜野？

係時間！

我地搞對緊急法既司法覆核正審，要等到月底；等香港民主及人權法案，要等到月中至月底；要警察精神/體力崩潰，要多幾個月持續不斷既戰鬥；無論任何一個戰略目標，都需要時間去實現！

政府同樣係咁諗，企圖用時間去令民意消散、令抗爭者無以為繼，如果我係政府，第一樣做既就係分化你班人叫同勇武割蓆，之後就係一條一條緊急法慢慢出，等你逐次大型游行拉鳩晒d人，繼續無限放大暴力令我地係國際失分！

但係我地有咩唔同？毛魔係論持久戰一書提到以空間換取時間，即係以不繼游擊分散抗爭去達致消磨對方實力既目的，從而最大限度爭取時間實現其餘目標

呢個應該係以後既總戰略目標！

點解使用暴力就需要大量英文文宣去同大家解釋

希望大家武運昌隆，成功以空間換取時間！

推

樓主哥哥。我係小紅帽。我講嘅嘢你唔駛聽嘅。

我想講嘅係，打仗呢，唔係人地叫你出嚟你就要同佢打嘅。而家根本香港人喺屋企自衛，上吓 Twitter 就得喇。你哋出嚟示威，只係可以當係體育噉嚟睇，因為對大局係冇重要性。你噉樣做係幫唔到美國和國際戰線，係冇戰略價值。

🍮 🍮 🍮